點睇樓市

單一就咁睇樓市升跌冇意思， 而家香港生活使費已經任人操控， 廿年後，香港係國際舞台完全退色， 變返做一個普通國城市， 大陸人多過香港人， 或者已經唔會叫自己做香港人， 變成深圳咁， 到時香港樓會值幾錢？

有錢一定走， 仲同你痴？ 400萬買公屋？
Hahahaha

呢班羊群任人宰割

至少升一倍